收息股招商局REIT (1503) IPO

招商局商業房託基金()於全球發行7.5億個基金單位，其中10%於本港公開發售，招股價每基金單位3.42元至4元，每手1,000個基金單位，入場費4,040.3元。明日(28日)起招股，下週二(3日)截止，計劃於12月10日上市。獨家上市代理人為花旗。

房託管理人為招商局置地() 0.000 (0.000%) 之全資子附屬公司，房託基金投資組合為深圳蛇口的五項物業，即新時代廣場、數碼大廈、科技大廈、科技大廈二期，及花園城。根據招股文件，房託管理人將於每個財政年度向基金單位持有人分派不少於年度可供分派收入90%的款項。

終於有隻收息股玩下

炒炒炒

真？

唔知有無 5厘呢

應該俾人仔息

全部物業係支那

收人仔息要俾10%稅

lm

reits無興趣

深圳物業

如果以股代息咁洗唔洗收

伏到

6.7

fc ?

sor 係6.9

可能有財技

經驗話比我聽REIT真係上市後過一排先好買 (除咗823), 隻隻上市都好多水份同財技谷高個yield, 好快打番原形

垃圾

招商局商業房託基金在招股書上預測，甲級寫字樓的空置率在今年預期將上升至四成，明年達到最高約58%。郭瑾指，其中三個科技創意寫字樓不屬於甲級寫字樓、算是乙級寫字樓，這類寫字樓在深圳供應少。

佢意思係甲級冇人要
乙級大把人爭

深圳蛇口
廣州越秀區天河區就話姐

同埋得五個物業收租好似少左 d
當中得一個係有商場
而家深圳狂起大型商場
乜乜城物物城咁
人流都多, 香港 d 旅遊飲食網都有介紹
如果係揸呢 d 收租反而更好
南山區都算係深圳比較新發展既區
主要多寫字樓

咁既起步價冠君吸引啲
現價有5厘

等破發

已超講

二線城市比一線城市更有升值空間

不過要俾股息稅就真係不了

咁快知？
我見孖展都唔爆喎

一年收入先得個億幾
隻嘢話值30億
有數得計 佢回報得4厘 仲未知佢派幾錢息
佢啲物業又唔係黃金位置
仲要4千一手
如果3千都會入3手既

唔介意可以上百度睇睇佢D實景圖, 唔多似甲級寫字樓, 成間大學宿舍咁

你用黎個咩app?

富途牛牛

屌連登仔可唔可以有啲骨氣一邊話要紅罷買紅裝修 另一邊廂就瘋狂諗購支那國企reit ipo

可以當飯食？

冠君好野，但朗豪坊租金唔知有咩影響

一定有影響
唔係既現價都唔會低過5.5
趁呢口價入5手冇死
揸返3年上7蚊
財息兼收

中國 要打稅

中國 70 年使用期

頭3 年保證分派 之後點冇人知

我只可以講依間野係垃圾黎

宜家個價跌左 仲高息

仲有4分鐘暗盤喇

掃平野！

2500 抽唔中, 中3手1503 , 好撚ON9

+17%now

咁都仲有傻仔追貨

成個支那地產業火都係泡沫嚟
以鬼國性格，你以為真係有錢齊齊搵益你香港人咩

3.15

3.14